屌你老母，soul你個藍芽耳機係咪戇撚鳩架？

你老母閪 RR下耳背同我成粒跌出黎 比d路人踢撚到唔知去邊
都係apple好

咩型號